---
title: >-
    مناجات شمارهٔ ۱۳۶
---
# مناجات شمارهٔ ۱۳۶

<div class="n" id="bn1"><p>الهی یافته می جویم، با دیده ور میگویم چه جَویم که دارم ف که بینم چه گویم، شیفتهٔ این جست و جویم، گرفتار این گفت و گویم</p></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>تا جان دارم غم تو را غمخوارم</p></div>
<div class="m2"><p>بی جان غم عشق تو به کس نسپارم</p></div></div>